~~NOTOC~~

====== BI-SVZ - Strojové vidění a zpracování obrazu ======

    2+2, z, zk (5 kreditů)

  * Anotace: [[:annotation:start]]

  * Vyučující: [[:teacher:start]]


<note important>Předmět si mohou zapsat i studenti magisterského studijního programu!
</note>
/*
===== Aktuality =====

{{blog>:news?10}}

===== Přístup k materiálům =====

  * **Pro přístup k materiálům je vyžadováno přihlášení!**
   
*/